麻煩幫手做份1分鐘嘅問卷!!!🙏🙏

小弟趕緊份有關social media嘅project需要咁多位幫幫手，份問卷阻你1-2分鐘㗎咋，麻煩大家花少少時間幫幫忙🙇‍🙇‍

不孝子 差左少少野咁喎

亂做左